選舉前幾日 重啟食窮建制派策略

同十幾年前食窮民建聯其實一樣
都係同啲貪小便宜既師奶阿叔講
投建制派使佢地當選 佢哋會得到較少著數

如果窮撚民主派贏左 有政府錢派著數
建制派因為輸左又會加budget 派蛇齋餅糭
所以你有兩份禮物收

而建制贏左 佢哋都係派返呢份蛇齋餅糭俾你
窮撚因爲冇經費 就派唔到野
你只有一份禮物收

識諗都知要選邊個

今個星期主線︰
團結絕殺保皇黨 !

1

Tui

2

3

建制完勝！
中共萬歲！

4

推

5

【贏盡區選大行動】11月23,24 齊幫手 助區選

保皇黨在每個投票站，設幾十個街角站，每個街站有二三十人助選，一眼睇就認出係大陸人。

民主手足缺資源，欠缺助選員，如果大家只去投票，不去助選，輸咗議席只能後悔。

建議：
1 22號去聯絡自己區要支持的候選人，約好23號24號助選時間及位置。
2 每個街站分配三四十人，人多再分配時間輪班。
3 有人行過，講明「今天香港亂局，完全因為保皇黨有議席，所以政府極惡横行無忌，令到百萬市民憤怒，出來反對暴政。唔想香港亂，踢走保皇黨，一定要投票(＃)號！」
4 【重要】保票站不衝突！有人挑釁，不回應，冷處理。離遠十步影低佢，日後放上網相討要唔要撕鳥。

如果有多過一個似民主手足後選人，會有好大風險。
查看他 facebook/IG，五六月時有無日日發過多文，剷過政府。如果無就命令佢宣報退選，否則撕鳥。
如果兩個都有，要找佢地兩個傾掂，傾唔掂，叫佢哋曬馬(或facebook like人數)，邊位多人就出線，少人就退選。
大局最重要，一定只可一位出選。

光復香港 時代革命

【贏盡區選大行動】11月23,24 齊幫手 助區選！只可一位出選

6

0